覺唔覺靚女化唔化妝都靚

因為輪廓，五官有返咁上下靚 化左同落左妝唔會差好遠

樣衰既女人點化都係樣衰

鬼唔知呀媽係女人

但女人唔一定係阿媽

五官包括眼
但眼可以戴大眼仔+雙眼皮

你自己諗下有幾多女人靠呢招變靚

係啦
就係想見到呢d留言

無妝勝有妝（僅限靚女）

岩啦
如果全部29歲以下港女集體唔化妝出街
睇下靚女比率仲有幾多

咁如果你見條女無戴大眼仔又靚既 咁咪ok lor
雙眼皮貼難發現既

用個肺講野

Yes, 隻眼好重要
搞掂左隻眼已靚左一半

agree

個post貌似講緊阿媽係女人

但其實我係講緊埋女人都係阿媽
等緊智者反駁

識完呢d天然無添加靚女會返唔到轉頭
幾靚都好見到有化妝都冇既興趣望

易容化妝術下，冇醜女

真

係有
最諷刺係果d女仔好多時係懶到出汁所以唔化
識兩個女仔都咁

純文字討論

靚成點先

鬼唔知化妝靚唔一定係靚女

真嘅靚女唔化妝都好靚 例如mina

覺唔覺大隻既男人操唔操肌都好大隻

你用mina就真係無得傾
佢唔係一般既靚女
我敢講佢成個kpop top3

香港有好多女仔係冇眼眉既

點講呢

我會用精美呢個字去形容佢地d五官

係指囉，呢個又係迷思嚟
面色可能真係關M事

但係眉毛又點解呢？
非串，我真係想知

要畫返唔同嘅眉色眉型襯返髮型，本身眉毛太濃就好難上淺色

有冇話似邊個明星偶像？

nmsl

阿冰！

一直覺得以美學黎計，男人應該係靚過女人
靚既定義男女唔完全一樣，但共通既有眼大鼻高眉清
男人「眼大鼻高眉清」既比例一定係多好多，因為係基因問題

如果冇化妝品，依個世界既女人仲會唔會咁高鬥

素人黎講唔錯架啦

唔同意
眼大應該女人多啲

但眉清就同意

所以係街上面靚仔係少過靚女好多
而且男人要靚都要付出好多，起碼要大隻先
女人洗鬼付出咩，根本正常食量唔會食肥成日扮哂野話要食幾少野幾少野先keep到fit，同女朋友女性朋友女同事食飯，有冇人真係覺得女仔食少好多? 完全唔覺

靚仔唔一定要大隻

圖中呢個唔係大隻

但男仔真係要稱得上靚仔真係好似難過女仔
原因係男仔評分準則比女仔高好多
之前睇一個po講過

咁喺冇化妝品嘅情況，你以前讀書係靚仔多定靚女多？
覺得大部分香港男仔都做唔到眉清目秀，首先香港唔興男人修眉，啲南方人基因搞到個鼻又扁又大已經輸幾皮

全男比較唔到
但好有趣既係女仔普遍大眼d
即使個鼻未必窄而高 但好多好qq既

女仔靚嘅標準範圍大好多係真

無錯

呢個係靚女？

輪廓靚真係無得輸

一直都咁覺得，而且係生物角度黎睇，基本上都係雄性比較靚去求偶好似啲雀咁，都係雄性d色鮮豔啲，啲鬥魚又係，雄性真係靚好多。
人都叫做動物，可能道理差不多
另外覺得好似大部分男仔既皮膚都好過女

牙冰

覺

不嬲不化妝都靚先係真靚女
化妝變靚個d, 呃下自己呃下人姐

咩po

女人都會怕人覺得皮膚差狀態差

真人化晒妝都唔靚手

之前見到啲柒頭化行妝都仲係柒就想笑

無圖

十個靚女十個都有化
以為冇化其實唔識分有冇化
素顏靚女只有中學先搵到
不過中學生都開始化妝了
好難知素顏個樣係點

唔覺佢靚

Sor化咗都唔覺得靚

其實眉毛可以染色

唔係猛龍唔過江

啲“無眉娘”係特登剃走方便另外劃上去？

衛詩雅 唔化都幾靚

幾靚都好個鼻衰左嘅話真係搞唔掂

今時今日後生好少剃到冇哂再畫
聽過老母個代有人會咁做
少眉既多數天生
只可以畫上去裝假狗

我想屌

鼻同嘴先重要
哨牙豬膽鼻呢d真係冇得救
所以先有咁多口罩美女

靚女好靚

下面好似係微辣既 上面係邊個？

化妝 個人精神啲

我覺得鼻最重要

蘇霖素顏個樣

佩男嚟

唔睇微辣但呢張相成日都見到

我淨係睇過一次蘇霖既素顏相搞錯咗

我知道日本有人用染淡d嘅方法去襯返髮色 cosplay嗰d女仔好似有一班係真係長期keep住好幼

皮膚問題真係諗唔明
女仔唔化妝都會用護膚品但皮膚都係好差

咁係佢地唔識化妝，例子有周子喻，第一美女？？
落左妝係街撞到都廢鳩事望個種

Mina

如果化左妝真係靚咗好多嘅
通常係單/內雙眼皮眼珠細 無眉 黑眼圈嚴重 皮膚暗沉 唇色偏灰白
呢d真係可以靠化妝起死回生
但係如果皮膚差鼻扁嘴大眼袋大臉肥 真係無得救

未化果陣:
單眼皮
無神
眉淺
嘴唇淺色

化完:

現代人叫橋妝

重點係佢可以令醜女變靚

你真係on9
男人操翻大隻已經好殺食啦，咁都叫付出好多？
女人為左靚係付出幾大
為左維持身材去做gym，又要女人瘦又要女人有波蘿都算
淨係皮膚呢啲都已經玩死好多女人
真係以為個個女人天生麗質唔駛理
黑頭暗粒疣油脂粒玫瑰瘡雀斑美白
每一樣都係學問
仲有化妝品化妝技術又係要用時間去鑽研
淨係把頭髪都唔知用左幾多時間幾多錢去護理
你係街見到既靚女
人地背後用幾多錢幾多時間去堆砌
男人肯修下眉毛已經算好幾多男人係不修邊幅
所以點解街上靚女多過靚仔

佢化左都唔叫靚 認真

呢d叫青春

因為用錯護膚品同洗臉產品

化到易容既究竟點樣面對自己真面目

仲有個重點 運動 同食野有無營養

我覺得女人輪廓就算唔突出，皮膚都一定要好

諗起欣宜最近係YouTube個thumbnail
睇見佢個鼻都唔開胃

重有個重點 基因問題

諗起以前識D女唔化妝已經幾靚

成個樣好自然,天然,真係望得舒服,特別想同佢打地茄輪

不過通常都係A級唔知點解

所以咁多基佬

個個女仔都覺得自己好靚

之前都睇過youtube講靚既人五官其實係差唔多

但丑既三尖八角

上次見到小學生咁
但畫曬眼線

馬蹄露

皮膚靚就贏曬啦

支拿人：nmsl

個post我鳩開

竟然去到第5頁
尋晚臨訓果陣仲係得小貓三四隻回覆

完美示範
樣衰可以靠化妝變女神

一直分唔到
中學年代女神有無化

梁朝偉個鼻咪又係小而扁
一樣靚仔
中學大學男性未發育成熟
一係矮 一係高矮
同廿歲後鍛練過高壯男人無得比
同女人唔同 男人成熟期長
女人十四十六歲都唔靚
基本上就要靠化妝
所謂扮靚 就係咁解
男人唔同
一個成功男人嘅魅力係令佢完全唔同
你睇下黃子華三十年前嘅樣
脫胎換骨

師兄係咪毒L嚟 見得化妝既女少化妝無論男女都可以令樣貌好唔同 有d誇張到好似易容咁早輪日本有條仔化妝裝假狗 個樣靚到以為係女嚟

睇嚟呢位人兄A0毒撚嚟完全唔知女人打扮要花幾多心機時間

...

女人整個頭髮，其實都貴過男人幾倍

唔講咁多即刻駁嘴

可唔可以收返埋 又老又化行妝男人老狗
成條化妝Cam佬咁 都唔知有無整過添
呢個po d taste差撚到嘔

唔明點解條眉可以淡到咁
係咪化得多 失去左原有既血色

女仔：你知道得太多了！

只限後生靚女，女人一過三十就……靚女都係咁話。

我男人就係衰眼眉一半正常尾散
有無人知除咗化妝有咩真係生濃啲

靚女唔靚女就唔叫靚女啦

做咩po個女人出黎？？？

仔黎架 叫李國毅
都話男人要稱得上靚仔有陣時係要5觀精緻到似女

你認為啫 呢隻叫死那形
好似張國榮咁 溫文爾雅有種公子氣質就叫真靚仔喇

我認同張幾靚仔
但唔等於呢個唔靚仔呱

對女人黎講係有吸引力既
對男就
幾年前番工見過條友對眼割哂雙眼皮 又搽到油頭粉面咁
同張圖一樣

但呢個係純天然...
我認佢都老 成40歲 edc咪一樣老左無咁靚仔
但佢後生真係超靚仔

你話啦 香港後生仔有幾多個靚仔過佢？
佢台灣明星黎...

試彈啦 有西就靚

係成千蚊..

女仔儲錢唔容易
男仔要靚仔主要係身形同打扮

下 同一人？

可唔可以唔好將自己啲審美觀逼人接受 邊撚到靚呀 鼻又柒 面又方 個頭仲要.... 係對眼大少少 吔屎啦你

咪又係雞

你咪同樣咁做
你覺得唔同意我又唔會迫你 你話唔係咪唔係囉

又未必嘅，有啲人五官真係唔好睇，皮膚又白又滑都救唔到

哥哥冇得輸
佢最吸引既唔單止係五官輪廓靚，最緊要係氣質
冇乜男人有佢嗰種儒雅既氣質

會唔會乜都唔搞仲好

藍字c

佢氣質依方面真係冇得輸

幾條友話唔靚都可以話靚 你點講我咪點駁返你囉傻閪

中學啲靚女同學
真係返學個陣靚過依家化晒妝。。
見親佢地啲相都覺得好可惜

何方妖孽

眼畫一畫眼線已經唔同晒
一個好既眼妝可能另一個人個樣相差好遠

靚女化妝係點綴only
唔係畫皮咁 卸妝係另一個人

前日見到twice嘅全體素顏相 mina係最靚嗰個

有冇見過啲女睇落比實際年齡細
廿幾歲你以為佢得十幾
可能去到三十仲正

當年棒棒堂成班佢呢類型喎

識得有個白滑有啲波但唔靚
都多人溝
皮膚好到佢塊面真係白裡透紅個隻

我好靚 多謝

我就話

依家日撚日帶口罩 搞下隻眼個個都靚女啦